+++
title = "取消默认"
Description = "取消设置当前存储类为默认使用的存储类。"
weight = 4
+++

取消设置当前存储类为默认使用的存储类。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **存储** > **存储类**。

2. ​在存储类列表页面，可以通过以下两种方式取消设置默认存储类：  
	* 找到要取消设置默认存储类的名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **取消默认**。

	* 单击要取消设置默认存储类的 ***存储类名称***，在详情页面，单击 **操作** > **取消默认**。
4. 在新窗口，单击 **确定**，将当前存储类取消设置为默认使用的存储类。  
取消设置默认存储卷后，在存储类列表和详情页面，**是否默认** 变成 **否**。